(移民post)經過完今日，移民決心又大咗

今日搞泛民

明日搞港豬

今日仲未plan移民嘅港豬

其實同泛民冇分別

D資產俾人DQ先識走？

你諗你
嚟緊幾年係左膠+共產黨嘅天下

信政府

唔驚

遲啲重要加稅

香港人無晒議價能力

你諗你